香城獨立就有口號，咁香城歸鷹有咩口號？

有冇歸鷹撚?

問吓HKIP囉

歸英 定 歸鷹？

香港回歸, God Save the Queen

龜鷹搵小好多著數 不了獨立既話香港人可以選我出黎 我一定會將香港打造成第二個東莞香港人年年有免費雞叫

我講香城唔係香港，唔好引我犯國安法

冇，因為香城乜乜係唯一出路

唔知杏壇中學班老師點？

香城龜鷹係唯一出路

俾人革扯晒啦

龜鷹 定 歸英

好慘
佢地都係用番香城教育局d 教育電視教學生者
都入埋老師數